3313 雅高控股買唔買得過？

隻野有無機會入小型恆生綜合指數呢 17/2/2020 會公布

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

13蚊一日趺左99%
你仲問買唔買得過

David Webb 溫馨提示咗 你仲黎

睇下有無機會係1573南方能源番板

車邊入港股通

隻野上年年尾炒窿左 但係平均市值應該夠50億

有無人討論下隻妖股

你都識講妖股 冇資金流入冇咩好討論
炒起左連登仔先會入黎接貨

由於大跌咗 99% 所以就算乎合資格都唔會入到

南方上年都係15蚊跳水到0.4$

你都識講依d例子 仲問人3313

買得過，入喇

但最後南方入左 最高由跳水價0.4彈到 4.9

留名買左少少等爆 輸都係好少

Ok gun

收手啦師兄

跟樓主博幾日

17號就知龍與鳳

今日又跌 多唔多人做左蟹軍？

點解呢隻有機會入？
無知一問

17號有咩事

睇入唔入到港股通

計上年市值 佢上年比人炒到最高14蚊 市值450億
11月被跳水得番幾億 但平均計 都有60億

我見富途D人話個莊最近刷成交量 唔知係咪有心想造佢入去

Gogogo

今天短T 203 223 食左2000$蚊
不過下午似上

星期一係咪會暴升

應該暴跌

一場賭博 就像去澳門買一把對子一樣 你要賭嗎？

莊家仲未散夠貨?

唔炒番上D點再散

中銀同匯豐一個16% 一個10% 由22/11開始一路收貨 你話散戶都有可能 但一直溝蟹貨買足三個月我就唔信無莊坐

21號先公佈

其實D大陸佬真係會係咁溝 279就係例子 越跌佢地越買 點知又真係越跌越深

但係由0.153拉上去 同埋最近幾次拉升都係最前兩間行喎 純粹討論下

果啲只係紙黎 洗緊黑錢吖

咁又係

同 南方 比點比

隻南方 日日都自炒緊 雖然係人都知停工

8月果陣個個都唔睇好 點知佢真係比佢抽升左4日

最高4.9 唔貪心 食佢2蚊都和味

唔賭個莊點會有得食呢
沖啦 成副身家屌撚哂入去啦

啲貨大部份走曬去中銀同HSBC
大把老散責死曬.
咪搞

係邊度睇2月17公佈？

是但買幾隻唔郁冇成交 1-2億既sh 一爆就走

2月21

正路班莊一定會早收到風 佢得番呢個消息可以炒上 不成功便成仁

你點解咁睇唔開想買呢D股?

樓主幾錢入

0.16 0.25

11月果陣 0.3 入 - 0.7出
食過一次糊

入左2萬股玩下

當賭場波

gogogo

98989898

而家仲買得過？

應該入唔到。放棄啦

走左一半

你幾錢入？ 擺埋星期五

好多手？ 坐多陣都唔怕

買大細啫

賭大細賭錯邊會輸晒 , 但佢跌50% 你都重有一半

點解唔等佢公布左先入

其實有冇人知幾時公布入唔入到
利申唔知 好似三月

公內左就0.5或者0.1

係咪聽日收市先知？

之前係

成交少到咁，冇啦

有無人知幾時公怖？

同問，想知幾時公佈🤔